[扮工動物園] 萬里無雲之星期二

好好天好想去野餐呀

要返工了

早

大家有無test過9型人格

有,細個做同依家做唔同左

有呀

超眼訓

記唔記得自己咩型

咩型啊

棗~

我training做架
無link

稟夫人
小人本住在蘇州既城邊
家中有屋又有田
生活樂無邊
點知個唐伯虎
佢橫蠻不檢點
勾結官府目無天
巧取豪奪我家田
我阿爺同佢反面
阿慘被佢一棍來打扁
我阿嫲鬧佢欺善
更被佢捉了去唐府
強姦了一百遍一百遍
最後仲懸樑自殺慘無邊
佢還將我父子
逐出了家園
流落到江邊
我為求養老父
袛有獨自行乞在廟前
點知個唐伯虎
佢實在太陰險
知道此情形
竟派人來暗算
把我父子狂歐在市前
小人身壯健
殘命得留存
可憐老父佢魂歸天
此恨更難填
我為求葬老父
只有賣身為奴咁作賤
我一面勤賺錢
我一面讀書兼
發誓把功明顯
手刃仇人意志堅
從此唐寅詩集伴身邊
我永記此仇不共戴天

咁你係咩型?

好似係四

享樂型

咁你就叫技安啦, 9527 係你嘅員工編號

新人留名

一齊轉紅名

我係第9型

好悶呀

性格幾似

hi

忙唔忙呀

唔忙呀

份工好清閒下喔

我暫時未忙

我去過Norway tromso 睇極光
不過係兩年前既事

多謝你唔介意我係新人

試過由finland 搭郵輪去sweden
好貴

hi 個名好型

係
好睇運

我以為你地識左好耐

我個次留左三日
第三日JOIN左 tour
真係好正

咁多人係咁得閒

個陣冇乜時間去talin

回完帶了

好 肚餓

冗

唔係，隨意改，無咩紀念價值

你個名呢？

都算耐，起碼大家都熟悉對方既返工時間

我個陣成個tour得我一個亞洲人
佢車左我地去好遠既一個沙灘
但個TOUR都成千七蚊hkd

你唔介意就好

果日係星期三

點會介意

以為你好鍾意食壽司

有D會怕陌生？你都鍾意認識新朋友？

刺身正好多，講起都肚餓

你用電話上定電腦？怕唔怕俾同事發現？

我早你半個鐘，今日食咩好

所以我其實隨意改，你個名呢？係你真名黎？

電話，你唔好話俾老師知就唔怕

好撚眼訓

你光明正大真係好

觀塘區，你呢？

成朝先得3個人
睇黎又要乞食

得3個人做咩？

所以唔知食乜好

得閒d好

OK，睇下係咩人黎先

好多人排隊 求其食間茶記算

ME KT TOO

你會食咩？

有朋友聊我去澳洲
不過女仔黎

飛雲！

仲2號

未fd到咁
比其他common fd 知道我就得死

早晨

不了
呢段時間唔想拍拖住

29啦

早~

同個女仔單獨去旅行wo
水洗都唔清

燒味正，我久唔久會食下

出面咁熱 我都唔會出去食
身水身汗

食下囉

我都係，係你附近既餐廳，叫海潮

唉屌唔撚想做野啊lunch 後

萬里無雲 好適宜瞓

中華大地大把

oh yeah ~$9000令我好興奮

今朝唔記得帶住址証明聽日又要去過
而家就食完飯出發兌錢

咪係囉

ssp richbird

返工唔開app 嗎

隻咸蛋呢～！

楊丞琳BB~!

我咪係其中一個正既朋友

尖沙咀堅成

五嘩

呢個未聽過

西方啡泉？？？

哦～深之都

大家switch 既朋友請check gp

重慶大廈

佢真係幾舊

好健康

佐敦MC cafe 對面

食隔夜飯？

咁即日煮呢？

不了，中午想出去行下

都要叮?

的確係慳到錢

保溫飯盒裝住？

大家好

ok you win

早晨~

人同歌都未聽過

已經開始AL啦?

仲早
都就黎收工

OT 是常識吧~

HI

次次都有人都問我宜個問題

法國每日個post 都總會有2個負評

可能D 人見我地係咁加密

我覺得...還可以

未呀食完飯過去兩個站姐

便便

換咗電視 樂聲32"

我以前好鍾意去石澳BBQ, 好耐無去鳥

太遠

黎我到燒唔洗錢

10.5" 120hz a10x

連登仔唔鍾意小圈子嘛

最強組合 ipad + switch + ps4

留心聽書啦你

pro 粒a10x + iPhone 7粒a10=神組合

switch 不了 我部ndsl 都少郁
留返部switch 既錢上台/換機

真無限
無data 打屎忽咩

部腦好lag

加ram

晏晝同夜晚都要見立花子玲同煎pan

大尾督

依家BBQ好熱啵